建議取消回覆通知功能，呢樣野實在太煩

同埋根本無用

加個setting 俾你隱藏個紅色波？

想要好耐

好

幾時加icon功能？

我要寵物功能

好有用喎

好好用喎 係d膠人開煩膠post 咪覺得煩囉

樓主

有用喎

有用，但覺得同回帶功能有少許重疊

將來係咪可以考慮合併左佢

好有用喎
終於唔洗續個post睇有無新回覆

支持取消！
或者俾人揀無通知

吓
兩樣野嚟架喎ching

講得好
根本個功能就超有用
正常討論一定會想知道有無人覆自己
至於邊D人會覺得煩囉喎…

等睇好似巴哈場外俾堆煩膠用黎乞通知

樓主一定係太煩膠先比人瘋狂quote

可能我成日開post所以有咁既感覺

回覆功能
發覺左就算我自己去嗰post見到嗰回覆，回應埋
嗰功能仍然當有'新回覆'

之前個個PO都見人要求要，依家有啦又話要取消,,

入完相應嘅post清走個通知就ok
唔好要用家專登去通知位清一次

雖然兩樣野唔係同一個人講
但我唔用都唔覺有幾煩 到底煩係邊